沈陣營第三百一十四期 - 金價上千六，大師射穿牆

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第三百一十三期 - 牛熊Call Put、不亦樂乎

\l/

\|/

\|/師父

唔係話黑心
睇吓台灣敵唔敵得過連燈仔

羅斯福號同美利堅號仲喺臺灣附近

打佢條毛，支共冇外戰能力

支共如果真係想收番台灣的話
最應該係用經濟同間諜
台灣共諜個數量應該遠比外國估計o既多而且好多個層面都有滲透
而且經濟上早幾年開始慢慢依賴支國
不過可恉比刁總一單送中搞掂哂
而家仲武統真係傻傻地

一打台灣即宣佈獨立，街坊軍根本冇渡海能力，睇吓武漢肺炎佢廢嘅情度就知，最多係射導彈同戰機，台灣堆戰機足夠消滅佢哋，導彈擊中台灣本土，天弓天劍直射中南海、上海，支共即兵變，美帝喺附近，B52可以炸哂支共沿海軍事基地，街坊軍一郁美帝已經知

美軍退役上將：中國若武力犯台 將催生「東亞北約」

支共自己知自己事，有咩事只有走佬一條路

美國情報透露：中共高層已擬訂撤退中南海應變計畫

沉船計劃ready

其實支共呢幾年如果唔強調武統的話
單靠台灣班台奸同埋條大水喉射住台灣迫佢經濟上依賴支國的話
真係有可能可以策反台灣令kmt上場

如果支共打得使乜連korean fish呢啲垃圾都用吖，根本就冇能力對台開戰，由李登輝時代到今日都廿幾年，嗰時仲有得搏吓美帝唔幫手，今日美帝欠個藉口解決支共，大把美帝將領係咁嘅睇法，攻台？ 即係支共倒台

笑話一個

put

從來未有過信心

p.s. 個記者好似幾靚

擺低咗1千億美金去所羅門群島，支共高層走佬改改頭換面嚟呢喥第一站，然後去南美

本嚟委內瑞拉係佢哋走佬第一選擇，但已經失控，隨時冇命，所以要揀所羅門群島呢啲小國

走去南美？當美國佬死架？
佢地去歐洲是但一個小國算啦，去南美真係撩鬼攞命咩

美帝cut WHO一半funding都係少，應該cut 90%，另外要好似對付FIFA咁，查到收黑錢塔柒埋主席，就塔雞珍同非洲佬

據報伊朗疫情爆發，市民/反對勢力不滿神棍政權無能，開始上街攻擊政權建築物

其實美帝入WHO為咩? 為情報?
唔係嘅我諗CDC嘅能力仲勁過WHO

所以我都有啲信心香港會大步攬過

陳茂波：財政預算案不可能完全滿足所有人的要求

個置頂

初心總是美好的，喺世界上協調防疫工作、衞生政策、研究係好嘅，比起自己一個搞係好嘅；世衞之父施思明話點解世衞叫世衞，唔係「國際衞生組織」，就係推揚世界主義，認為衞生保健唔應該牽涉國家主義，而係每個地方都能參與受惠

問題係宜家啲國際機構已經變咗政治先行、政治正確，為咗平權發展出嚟嘅就係冇晒英領導，非專領領嘅可能還好，但一牽涉專業領域價值嘅就危險了

不過世衞有存在嘅需要，就算假設將來UN 收皮，總要開過個新嘅；除非你當美國成立部門，或者CIA 底下開個分支專門收集世界嘅健康情報，otherwise 總要有個框架、窗口去同人聯繫、收集情報

原意係好，不過「各家自掃門前雪」同「封鎖消息」嘅態度影響哂個結果

武漢開始斷電斷網斷糧喇，全部都係預計之內

武漢多地斷網斷電 居民：要我們餓死?

來了來了

尚差用戰術核彈

樓王

新浪深紅

長洲今日仲多人過平時假期

其實我會覺得而家轉晒入地底抗爭咪算

和理非成日J嘅人數 而家一多就加大風險，仲要班狗周你嗰陣可能整到你病埋一份 遊行個成本真係太大，要表達反對，一定要一針見血(粉嶺)

要做嘅 咪做下網絡同經濟圈，如果可以只幫襯黃圈咪去做，其他真係預備佛系等班驚犬自爆咪算

有命幾時抗爭都得

屌佢痾撚，咁搞長洲都爆發 仲諗住去避一避㖭，都係山洞穩陣

澄碧邨

山洞有蝙蝠呀樓王

唔走。

真係香港唯一可以避疫地方

最怕係比班狗傳到中招就唔抵

今日跑出尖沙咀碼頭真心後悔，人山人海，你老味
又話疫症既喂

本來帶左相機航拍機出去，搵郊外地方行下影下相，但見到度度都人山人海，就算了，打度回府

而家大把香港人唔行市區改行山去離島

啲山路仲塞過冇肺炎嗰陣

早幾日放假，自己去左行新界東北，同埋坪洲，噚日又行左沙田坳，算郁動下身體，今日同人迫就不了

我呢喥會所關閉，跑步都冇得跑，直到另行通告

喺平台跑就要睇天氣，住緊嘅又擺唔到跑步機

而家已經肥咗好多

我都落街感受肺炎先

不嬲都落公園跑，呢排多咗唔少人

我屋企兩個廢老仲出街，都癡撚線嘅，完全唔知個死字點死

澄碧邨隻船唔係駁去長洲咩？

自己有架船

住客，或者係住客 approve 既 guest，先俾你上船

但係你要過咗長洲個堆人先喎

OTHERWAY?

有咩未見過啊，大驚小怪
我食樹皮多過你啦，有乜野好怕

\｜/

武漢肺炎》南韓全國淪陷 官方宣告「升為最高級警戒」

睇到南韓條數就知道支那條數幾咁假

嗰餐萬家宴都應該值幾千個case

香港人唔出街真係會死
明知傳染性咁勁
果頭笑黑警去聚會呢頭又出去周圍走

我早餐喺屋企食cereal，午餐同晚餐出街食，食完盡快返屋企，夜晚就去附近健身室做gym，喺街盡量少逗留，呢個病人多就出事，避得就避

CLS
死撚哂佢地啦

行山行到旺角咁, 大山仲要塞車塞死左
究竟班人個腦諗乜野
正常人係咪已經死哂

突發 喺戲院執到武漢身份證

又整多單
根本香港大把隱形患者

唔敢睇戲了

樓王買部細細地摺得健身單車擺屋企玩
玩完摺番起佢放埋一二便

而家就算少人行山都驚污染
口罩同垃圾隨處掉
仲要唔知當中有冇係隱形患者用過嘅口罩

香港人一樣好多 pk 冇公德心

新冠肺炎：經濟勢重創 北韓強制貨物存在隔離區10天
02月23日(日) 18:28

外國媒體報道，北韓官方最新規定，所有抵達北韓港口或通過邊境橋樑的貨物，全部必須保存在隔離區10天，並完全消毒，然後再按照相關程序交付。
報道引述研究指出，病毒存活率很高，所有進口材料和包裝容器都應該從上到下進行消毒，並指「從其他國家帶來的材料，可能被用作傳播病毒的載體」。
早前根據聯合國貿易和發展會議估計，北韓2018年經歷了最少10年以來最大的經濟蕭條後，2019年經濟則轉為增長1.8%。不過，疫情恐令該國經濟再次萎縮。
－－－－－－

傳湖北淨係團購攞食物都中招

金仔

二千個滯留武漢香港新移民
又孕婦又長期病患者
如無意外都應該

諗唔明買魚買肉買可樂有乜問題

睇金仔最新措施

支那第一，獨佔鰲頭
日韓第二，不相伯仲
意大利 伊朗，奮發向上

德國肥婆唔知會唔會

香港人

一係送野條友有事
一係可以經污染食物傳染

超英趕美, 利害了我的國

咁係咪應該全民罐頭？
開之前可以清潔表面
但買可樂又比人鬧

可能可以喺物體表面存活一段時間，如果用手接觸到走去撩耳摸鼻摸眼摸口或者其他部位，會中招

WHO之前死攬支共唔係疫區，正路一宣佈咗除咗停航，貨物要經檢疫消毒先可以去其他國家，好嚴格，咁差唔多等如禁運

突發 喺戲院執到武漢身份證

命緊要定被人鬧緊要?

奶共會中肺炎

旺角東站一名站務主任父親確診武漢肺炎，其本人出現發燒症狀，並於2月21日開始請病假
車站已用1:49漂白水消毒

【武漢肺炎】確診防暴警增26名密切接觸者 衞生署認未安排全數檢疫

報導：

在59名警員中，有4人對病毒測試呈陰性，記者又追問衞生署是否未能全數聯絡該批警員。衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示「盡快做緊」，指因為個案及密切接觸者上升，即鑽石公主號的港人回港後，「殺了一個措手不及」。

（獨媒特約報導）武漢肺炎本地新增4宗確診個案，連同早前的第66宗疑似確診個案亦正式確診，累計共74宗，其中第73和74宗確診患者均為老婦，同曾到過東區北角福慧精舍。早前確診的第69宗患者，即駐守北角警署的防暴警察，新增26名密切接觸者，包括曾一起工作和食飯的人，衞生署承認未安排所有的密切接觸者檢疫。

即係話北韓政府裡面啲醫生其實都有睇國際期刊

可以通過食物傳染還是點?

暫時無從考究，本身啲菜受污染又得，送貨員污糟又得，送菜車污糟又得

呢次武漢肺炎最毒係潛伏期可以長到24日而無病徵，到有病徵個下已經接觸過無限嘅人

分分鐘呢家人一早已經有人中咗，只係隔離期間散佈全家

應該仲未有人發現隻毒傳播途徑

接觸嘅冇洗手可能觸摸其他身體部份，我睇過一個美國專家醫生做嘢嘅video, 佢係每做完一樣嘢就洗手，總之不停洗手。

支共鑊太大，開始作嘢話美帝放毒。總之有鑊一定係美帝孭

姑且一聽
話係留係美國既仔同支國老母對話

哇屌....呢班假港人黎架?

喂呀！想攪旺Donki個場咩

例牌菜
轉移支民視線
槍口對外

做衰嘢一定係蝗嚟啦 身份證都check埋㗎喇 個名一定係拼音

把聲扮得幾似

咁玩撚完 我要中肺炎了

呢間係咪算黃色泰拳館?

支那真係on9冇藥醫

水瀨巴全盛期到底可以中幾多次肺炎

我見過貼林鄭

煉緊做肺炎俠

侵哥一見講佢英明神武嘅tweet就推屌

呢班友係咪on9
唔帶罩係睇方圓百米都多唔多人，而唔係係郊外就唔洗

19:54【習近平：加大宏觀政策調節力度適時出台新的政策措施】財聯社2月23日訊，習近平強調，積極的財政政策要更加積極有為，繼續研究出台階段性、有針對性的減稅降費政策，幫助中小微企業渡過難關。穩健的貨幣政策要更加註重靈活適度，用好已有金融支持政策，適時出台新的政策措施。(來自財聯社APP)

聽日又托

早2日先收咗件貨，收咗即洗手
到呢刻都仲未拆包裝

今次金仔真係做左明君

原本嚟計冇乜人嘅話，郊外行山要運吓氣，唔戴口罩合理嘅，但如果咁樣跟住上落山嘅都唔戴口罩，

人多到集會咁，咁都唔帶真係抵死

行山一出汗的話個口罩就會濕
濕左就冇咩效
不過見到咁多人行山的話自己仲去唔去行就

natural selection, 哩啲人少咁啲對地球有益

[國際] 中共恐嚇捷克政要，若夠膽訪台將會報復捷克企業

支國除左識樹敵之外仲識唔識其他

上帝要佢滅亡，必先要其瘋狂

捷克應該屌柒佢，咪睇馬克虫同德國肥婆點搞?

捷克個議長咁岩訪台前死左

直頭21世紀千古一帝啦

之前恐嚇荷蘭要賣光刻機比佢
之前恐嚇瑞典唔好不自量力同支国對抗
而家到捷克

【真·攬炒】工聯會稱約10港人逃出湖北 自駕回深圳準備返港

Dllmcls

【武漢肺炎】首有居武漢港人染疫亡 港府中央不撤僑釀悲劇

林鄭下緊盤大棋，沒事兒

其實我都覺得唔應該包機比佢地飛番黎

睇佢個死款實玩準時返工，唔14日自我家居隔離架喇

包機飛日本同武漢完全兩樣野黎
日本雖然都爆緊但程度上同武漢完全冇得比
去武漢的話九成中緊
講緊唔止係乘客, 同機機組人員同負責去o既官員
佢地肯唔肯搵條命同你去搏

人哋話會封城都唔走咪抵鳩死，咪返緊亂禁播毒同整死香港個醫療系統

梗係唔會報，我來自武漢

日本遊輪上咗船走唔到，佢哋控制唔到，而湖北果班早就知某日後就唔走得都唔走，係自己攞嚟，禁信支共咪落去陪死咗嘅支共政要

X2
個2000人堅係炸彈

睇吓咩角度，如果將香港視為民族個體，自己國民有交稅，外遊出事冇理由唔救，小貓三四隻就話唔駛包機姐，人多嘅話都要做嘢嘅

如果話佢哋係因為自己on99，出咗事喺抵死折墮，咁就要諗返一個政府一個社會係咪應該要包容他人犯錯嘅機會？但我會expect 佢哋負擔返相關旅費，政府嘅角色僅僅係喺特殊情況下幫一把以政府名義出面去安排，免費包機嘅話係遠遠做多咗

不過政治角度上咁做就當然無so 嘅

【真·攬炒】工聯會稱約10港人逃出湖北 自駕回深圳準備返港

其實有啲人係俾人派上去做野，未必係佢地有得揀。講真，政府係有責任去幫自己既人民離開危險既地方，如果連保護國民都做唔到，就基本係一個failed state.

唔使，用消毒濕紙巾或者開滴露水抹，拆完洗手，Amazon 用free shipping嘅唔怕喇，係送貨條友，抹外面得，裡面有毒都死晒，家陣實過十日

其實我一直覺得日本係唔想用日本嘅資源去醫外國人 所以有機會走就即刻送你走 就連美國專機上到機個下都知確診都要佢去美國醫

話說 amazon free shipping 美國送過嚟嘅應該都係用 dhl，係大陸送過嚟先用順豐？

合理嘅，隻船有咁多人，嗰邊醫療系統點樣食

都唔係一定。有時SF, 我買嘅made in usa嘅嘢，都有sf送

而家政治行先
777都講明香港人係支共境內同中囯人一樣，係唔會有特殊待遇

安倍呢單嘢睇到處理危機嘅決斷能力麻麻，政治人物一定要有決斷能力，如果快速反應，冇咁大鑊

全班包機乘客

包機其實無可厚非, 你嚴格執行返隔離程序冇人會屌你
問題係你反應慢撚過人, 咩都甩甩咳咳小事化到無限大, 又冇手尾

前幾日方向報先話政府唔做我黎做, 一間報館包機接呢班喪屍
咁接左又邊個監察呢班人? 由得佢自生自滅?

政府唔接, 最後呢班人都有方法返黎爆
咁矛頭咪又係會屌點解唔一開始就接好哂呢班人去新屋嶺

要睇吓點睇國民同地區點定義
「香港國民」係「外國」咪有包機
「支那國民」係「支那」又點需要救

Agger
山東政府會唔會出包機將滯留武漢嘅山東人帶返山東？

係嘅 香港人都係咁樣反應
但好明顯係佢隔離方法咁樣 搞到一鑊泡

佢兩個都係上把位唔駛理你芝麻仁感受

其實唔接嘅主因係呢邊個政府根本唔會準備到一個應付疫情嘅環境

咁佢都好快決定跟WHO
快嘅 不過柒咗咁解姐

所以依啲位本土派、港獨派係露底

【武漢肺炎】傳殺入港鐵！旺角東站職員上周五請假 家人已確診

武漢肺炎疫情持續，網上流傳消息指港鐵旺角東站的站務主仼父親確診武漢肺炎，而該名職員亦岀現發燒等病徵。港鐵證實，有旺角東站職員家人確診為武漢肺炎患者，該員工及其家人已接獲衞生處通知，需進行強制檢疫，昨日起（22日）已沒有上班。
相關新聞：【聽我講】推倒白色高牆的人 — 余慧明
根據facebook 專頁「MTR Secrets」透露，一名在旺角東站工作的站務主任岀現發燒症狀，並且於上周五（21日）開始請假，而其父親亦屬武漢肺炎的確診者。該帖文提到，旺角東的車站已用1:49漂白水消毒。惟專頁並無提及該站務主任的父親，是62歲藍田興田邨男保安，還是68歲鑽石公主號男乘客的確診個案。
港鐵發言人表示，該員工上周五（21日）已休息，港鐵已按相關程序執行各項措施，包括要求與該員工有密切接觸的職員留在家中作醫學監察，直至該名同事情況得到確實後，才作進一步安排。港鐵亦以1:49漂白水清潔車站，以及向旺角東站內各員工查詢他們的身體情況，並與衞生部門繼續保持聯繫。
相關新聞：【疫情焦點】新增5宗確診至74個案 衞生署申手令入佛堂搜證（附本港患者關係圖、群組分析）
《蘋果》曾向港鐵查詢，涉事職員是否旺角東站的站務主仼，以及該職員是否有發燒等病徵，惟港鐵沒有回應相關查詢。
衞生防護中心傳染病處主任張竹君今午記者會上被問此個案，但她指暫未掌握資料，「手上好似無呢一個咁樣嘅個案」。

咁如果台灣都得，香港冇理由唔得
係林鄭根本食唔落咁多個需要隔離既人
人地武漢市委亦睬你有味，你林奠邊位？識你老鼠

見隔離澳門 阿誠哥反應都好快
睇返香港 可能係街搵個師奶做可能都好過佢

但係性命悠關
決斷能力好重要

喺美帝叫領事館非主要人員可以撤退離開香港，我就知道香港大撚鑊，乜都唔使睇，睇美帝武漢撤僑嘅陣象就知唔簡單，全部工作人員著哂防生化武器戰衣，同當年攻打伊拉克薩達姆一樣對付，當年話伊拉克有生化武器

日本仔反對shithole訪日，調查好似係86%嘅人反對，識日文自己睇

中国・習主席「国賓」来日に反対８６％ 「新型肺炎」の感染拡大が影響か 緊急アンケート

樓王講得無錯，原因係有三個。一個係打壓香港西藏人權，第二個係中國搞個大頭佛出黎，最後一個 係驚刁帝身邊啲人有菌惹到王室成員

算唔算最新指示

師父經常轉身，快如閃電

支共前一輪宣傳係

出門打斷腿，還咀打掉牙

而家變成

無錢無糧了

中南海淪陷！傳北京「常委級別」大人物遭感染

from 台灣生果報

（2月22日）
中國中科院下轄的「西雙版納熱帶植物園」昨發表報告指武漢華南海鮮市場恐非疫情發源地，且人傳人情況可能去年11月便出現，還把病毒來源指向包括台灣、美國在內的其他國家。

這份研究報告指，透過最早41名患者的病毒基因分析，顯示華南海鮮市場的武漢肺炎病毒「非本土病毒，乃從其他地方傳入」，並稱相關病毒傳入後在市場內發生快速傳播。至於病毒基因來源，可能涉及美國、澳洲、法國，甚至台灣。

（國際中心／綜合外電報導）

支共開足馬力賴外國放毒

有人估韓正，另外有消息話習shithole走咗去西山

好似以前o的皇帝當外敵入侵時就走左去避難咁
而唔係企前線

意大利唔通一樣咁多廢老同C9? 定係住喺米蘭嘅支鬼搶？

無恥真係無敵

根據美國喪屍片同黑五搶貨推斷, 美帝爆疫症都係一樣會搶得咁狼死

根本全世界既人都係咁
戰後墮落紙醉金迷自私自利
但保住自己命仔先唔算係錯

意粉真係自己申請嘅，早段時間未爆發，好多喺意大利嘅支鬼玩行為偽術，搞啲乜柒 我不是病毒，請不要歧視，左膠盛行嘅意粉仲攬頭攬頸，完全冇意識送班撚屌走，好似台灣俄佬同北泡咁做，家陣爆發，如果有支鬼走出嚟再玩行為偽術，唔知意大利左膠會唔會打柒佢

支鬼根本唔可信，出得去嘅就係間諜

樓四

Google過，西山有個指揮基地。似啦，應該係。

算唔算意粉廢老c9?

可能係地下防空洞，如果喺地面根本唔穩陣，帶住隊clean man一齊入去，通常各國嘅防核防空洞有齊所有物資足夠住幾年唔出去

在港意粉 : 意粉多數都親共

蝗蟲雖然收左皮，但係秋行軍蟲仍然努力中

好彩我買6823而唔係8號仔

好似有啲地獄
不過燒山系列終於有新圖
仲要係本土既圖

我都覺得唔應該救,不過原因唔係因為個班人抵死,而係因為香港嘅醫療系統實在太脆弱,一指錯就滿盤皆落索。香港一般流感高峰期個醫院用量都成一百零幾precent,成個系統都係係一個critical mass嘅情況。

蓬佩奧譴責北京逐《華爾街日報》記者 美歐轟華侵犯言論自由

武漢人封左成個月城, 終於開始歇思底里。
再咁落去，一係集體空中飛人，一係就出來抗爭。
想信政府呀嗱！

解放軍染武漢肺炎 孝感200空降兵隔離

孝感動天

美期千跌

習近平發表重要講話 防控形勢向好 證明部署及時 出六穩 防控七點要求 復工八點要求 十舉措 堅決抓實抓細防控

抓實
抓細

呢d係乜撚野中文？？？

師父沈達尼已向冰山進發

師父近排成日叫人撈貨

\｜/
師父早晨

師傅早晨\|/

師父同船

英國脫歐後護照將改版 新版護照會「Made in Poland」非「Made in UK」

搞咩唔本國製造番
明明都脫左歐等緊再發展

咁多位 即係咁 唔係話我尻屎 280叫大家入7500係咪勁先！！！！

次次未開市就出黎認
陣間倒升番又冇聲出

麵仔再吹雞

其實應該有大把小兒病都會發燒？會唔會搞錯？

有個幾得意陰毛論
點解疫症爆得勁，因為5G
可能微波爐效應叮到隻毒變異
武漢19年 11月開始行5G

叮埋個人

不如話隻毒靠5G傳播，所以傳得禁快

佢麵忍左幾日架啦，跌個時無開post幾日

\|/

師傅早晨

咁唔怪得個陣柒婆一曬到封關就直接講話係要全部野停了

【另類指標】沈振盈：恒指料反覆 伺機吸納
02月24日(一) 07:45

港股急升後出現回吐，走勢並不意外，皆因自本月初低位26,145點起，整個升浪漲幅逾1,900點，就算回調1,000點也屬正常。以技術走勢分析，恒指已回補2月12日的上升裂口底部，約在27,300點水平，兼且又發揮100天移動平均線的支持，跌勢應可喘定。
當然後市方向仍要視乎新冠肺炎疫情發展而定，但最壞情況估計在26,800至27,000點，即2月6日的上升裂口也能止跌。
至於玄學方面，本月14日指出：「至於未來一周的股市，在日子推算上仍是反覆，周中略作回吐，策略上仍是候低吸納為主」。而上周大市確實先升後回，星期一升至28,055點之後，反覆回落，周五跌至27,265點低位喘定，從高位計下跌約800點。本周的情況仍是反覆上落為主，周中之前大市仍要試低位，但估計指數會在27,000點附近見底，下跌空間不會太大，策略上仍是要伺機低吸。

本周每日的股市走勢預測，
周一(丁酉日)屬天干屬火地支屬金，火剋金之局，走勢向好；
周二(戊戌日)是天干地支皆屬土，全土之局，反覆上落。
至於周三(己亥日)為天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆偏軟；
而周四(庚子日)則是天干屬金地支屬水，金生水之局，好淡爭持，先升後回。
最後周五(辛丑日)為天干屬金地支屬土，土生金之局，止跌回升。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

師父一文三次指出跌唔落

重要既事講3次

武漢封城個陣已經講緊話係美國落毒先

一定跌唔落

走左熊仔 冇加大了

唔奇嫁, 大陸自己行5G先
中間可能破壞到個人都衰衰地弱

然後眾所周知大陸咩都係監粗黎
用超頻技術去做人地正常要做到既標準
唔夠力, 加到對人有害既電壓頻率囉

所以, 得佢一個加速爆到咁甘

世界末日

準備爆升吧

師父即係要26400樓下

天要下雨, 娘要嫁人

狗倉停牌，大陸投資奶晒野？

都可能CAP水

可能係會德豐私有化九龍倉

太古城工程師家族的外父驗出「病毒抗體」

關鍵時刻

回下帶

2008年:百年一遇殿堂級癲瘋代表作
此役當年震懾整個股壇 令一眾老散 心服口服 聞風喪膽 心膽俱裂

實戰理論：分段吸納上望27000
2008年05月21日
2008-05-21恒指收25,460.29

實戰理論：轉倉後看好繼續買貨
2008年05月27日
2008-05-27恒指收24,282.04

實戰理論：大行唱淡低吸中移動
2008年05月28日
2008-05-28恒指收24,249.51
2008-05-28中移動 $112.90<--------------------------------仍在潛水中

實戰理論：上落市毋須太悲觀
2008年06月04日
2008-06-04恒指收24,123.25

實戰理論：冷靜處之勿被跌市嚇驚
2008年06月10日
2008-06-10恒指收23,375.52

實戰理論： 美元強勢大市應見底
2008年06月17日
2008-06-17恒指收23,057.99

實戰理論： 氣氛悲觀見底不遠
2008年06月24日
2008-06-24恒指收22,456.02

實戰理論： A股勢佳留意A50
2008年06月27日
2008-06-27恒指收22,042.35

實戰理論：中央已對跌市極關注----------------------------能直通天庭!強
2008年07月04日
2008-07-04恒指收21,423.82

實戰理論：A股率先有見底之兆
2008年07月09日
2008-07-09恒指收21,805.81
2008-07-09 A股收2,920.55

實戰理論：恐慌已極隨時反彈
2008年07月16日
2008-07-16恒指收21,223.50

實戰理論：利淡因素消化不宜造淡
2008年07月22日
2008-07-22恒指收22,527.48

實戰理論：耐心等待結算後突破
2008年07月29日
2008-07-29恒指收22,258.00

實戰理論：滙控前景仍然樂觀
2008年08月05日
2008-08-05恒指收21,949.75
2008-08-05滙控收 $126.60<--------------------------------至今仍未上水

實戰理論：短暫見底上望23500 點
2008年08月07日
2008-08-07恒指收22,104.20

實戰理論：資源股跌勢近尾聲
2008年08月13日
2008-08-13恒指收21,293.32

實戰理論：利好因素正在醞釀
2008年08月19日
2008-08-19恒指收20,484.37

實戰理論：冷靜一點勿低位沽貨
2008年08月21日
2008-08-21恒指收20,392.06

實戰理論：浪底已見等待強勁反彈
2008年08月26日
2008-08-26恒指收21,056.66

實戰理論：中移動不應太淡
2008年08月29日
2008-08-29恒指收21,261.89
2008-08-29中移動收 $89.60<--------------------------------再買再潛

實戰理論：市場情緒悲觀宜買不宜沽
2008年09月03日
2008-09-03恒指收20,585.06

實戰理論：期指倉底續減再跌有限
2008年09月11日
2008-09-11恒指收19,388.72

實戰理論：現水平不宜再跟沽
2008年09月12日
2008-09-12恒指收19,352.90

實戰理論：非理性拋售 貨已入強手
2008年09月17日
2008-09-17恒指收17,637.19

實戰理論：股神續買貨否極泰自來
2008年09月30日
2008-09-30恒指收18,016.21

實戰理論：市場缺水樓市有壓力 <---------08年已唱啖樓市 但之後地產股一直跑贏受祝福的中移動&滙控
2008年10月03日
2008-10-03恒指收17,682.40

實戰理論：漸入佳境穩紮穩打
2008年10月14日
2008-10-14恒指收16,832.88

實戰理論：後市有望重上 17000
2008年10月21日
2008-10-21恒指收15,041.17

實戰理論：金價勢弱 金股勿沾手<----------Ending來了,大師用盡畢生功力把之後金價踢出地球直飛火星
2008年10月23日
2008-10-23恒指收13,760.49

2008-10-23紐約期金(USD)報735.2
2011-10-27紐約期金(USD)報1,722

2008-10-23 (1818)招金礦業收 $2.35
今年最高 $38.70

2008-10-23 (2899)紫金礦業收 $1.90
2010年最高 $8.30

2008-10-23 (3330)靈寶黃金收 $1.09
2010年最高 $7.32

2008-10-23 (1862)澳華黃金收 $16.10
2009-12-04 (1862)澳華黃金收 $58.65 其後被大股東收購轉往多倫多及美國買賣

2008-10-28最低10,676.29建底偉業終告完成

師父十年磨一劍用差唔多半年

屌痴撚線 師父呢轉260000鐵底叫人買貨 要跌到幾時

我覺得以陷球剷黎講, 2008可以跌到10000, 今次跌穿10000都仲得

到時師父同你講 一早講左十年Qe害死人 我又中

關鍵時刻絕不含糊

師父叫人買貨
大師兄可否指點迷津

D 事跡多到, 差D碌到有關節炎

273 開市穿 268期指 10:30穿 咁下一個位係？

匯豐56.5硬到咁樣樣

恭喜你進入師父既八奇思維

武漢多地斷網斷電 居民：要我們餓死?

跌到邊洗咩諗，得8500一個選擇

射支核彈過去快好多

武漢玩撚完, 中共都會玩撚完, 工業交通中心
佢唔救武漢就一定亡國

Cfu 一直都眾人皆醉我獨醒

師父今日居然推介恆指同工行call

太長唔想大家手指關節炎
師父08年豪瀨萬六點 今年2020依家轉身話鐵底
今次真係8500見

唔會掛

師父呢排日日睇好仲怒推700 阿里 5g 手機孖寶呢D高風險股

仲有隻2866

講開又講，近排錢錢錢cfu 無再講阿記，阿記就2020 年不敗。希望cfu 繼續專心股市

aids 就話係破壞完免疫系統之後就冇保護作用, 依家呢隻唔係破壞免疫系統掛？

希望條廢老唔好再搞我阿

武漢「封城」1個月解禁

湖北武漢上月23日實施封城，今日武漢市政府公佈，滯留當地的外地人（包括港人），只要身體健康無症狀，即可分批出城；而滯留在外地的武漢人，也可進城。

通報指，因保障疫情防控、城市運行、生產生活、特殊疾病治療等原因必須出城的人士，以及滯留在漢外地人士（以下簡稱出城人士）可以出城，但要堅持錯峯出城、分批實施，適時安全有序原則。出城人士不屬於被要求隔離的人員（包括確診患者、疑似患者、發熱患者、密切接觸者及處於觀察期的治癒出院患者），且須身體健康，沒有發燒、乾咳、氣喘等症狀。

竟然放人

新冠肺炎多國爆發 港股27000關大考驗
2020-02-24

香港文匯報訊 (記者 周紹基)日本、韓國及意大利等多國都受新冠肺炎病毒困擾，其中韓國疫情轉趨嚴重，或影響電子設備生產的供應鏈；日本方面，還有不足半年便舉行的東京奧運亦可能受影響，這將進一步損害全球經濟。雖然在美國上市的港股預託證券(ADR)只跌18點，令今日大市有望平開，但隨着全球疫情持續增加，港股仍有頗大壓力，由於本周期指結算，恒指勢將考驗27,000點的承接力。

跌市成交大 多大戶沽貨

中投傲揚基金經理溫鋼城認為，港股已經轉弱，參考上周大市表現，恒指5天中有3日下跌，上升的兩天升幅只有百多點，遠不及跌市日的跌幅。此外，升市日的交投僅900億元左右，但跌市日成交全都過千億元，顯示大戶傾向沽貨為主。

他續指，其他方面如美匯指數逼近100，金價也升穿1,650美元大關，同時人民幣和日圓續跌，上述情況皆顯示，資金流正流向避險資產，勢不利股市發展。

跌至26000點可入市撈底

訊匯證券行政總裁沈振盈亦指出，美元強勢下，股市往往會走弱。從技術分析而言，恒指不敵28,000點阻力，勢將進入調整期，由於最近疫情有向國際擴散的情況，港股支持位區間將下移至26,800至27,000點。

第一上海首席策略師葉尚志指出，港股肯定已進入回調格局，若A股及美股之後出現回吐，估計對港股會帶來進一步打擊。但他強調，持有現金的投資者，可等候強勢優質股進一步回調時低吸。他表示，將於周三公佈業績的港交所(0388)，是本周大市的焦點。指數方面，若恒指進一步跌穿27,000點大關，跌近春節後長線資金入場「撈底」的水平，即大約26,000點上下，逐步低吸的值博率將可再次浮現。

至於大市中的強勢板塊，葉尚志說，在2月初新冠肺炎疫情大爆發後，仍有能力再向上突破並創年內新高的便屬於強勢股，當中包括騰訊(0700)、鐵塔(0788)、恒安(1044)及比亞迪(1211)等，建議投資者可優先關注上述股份回調時的吸納時機。

//由於最近疫情有向國際擴散的情況//

唔放真係武昌起義，佢已經話疫情受控。

差不多先生瘟疫版。

為左等香港人冇特別待遇

咁樣放班生化支出嚟
個小學生嫌爆得未夠多

師父之前話無擴散，沒事兒。
而家終於縮沙，認惹開到全世界？

[突發］武漢宣布解封，身體健康者可自由出入

屌, 擺明就係斷哂糧, 焗住要放啲人走啦

一定係，放又死唔放又死

世衛：武漢肺炎疫情過去48小時出現重大轉移！

睇字，我好似彷彿見到一個黑鬼幫某某皇帝跪低含撚含到雪雪聲

[口罩價再起] 中國「吸乾」全球口罩 意大利：10天賣完10年存貨

希望西方自由民主世界今次會醒覺
支共仲壯大落去
無啦啦爆壇杰野
會吸乾全世界嘅資源

親共瀨共 = 與虎謀皮 + 撩鬼攞命

唔放就真係武獨，放左就一定爆發第二波，點都死

上星期一走熊又跌

雲加是無辜的

大陸股市今日咁強勢嘅 假到咁

老共應該唔會咁好死, 呢D外地人返出去同其他人講武漢有幾大鑊咪仆街?
隨時係引蛇出洞, 俾你出城, 然後一出城就擊殺

由今日開始唔準再驗毒確診, 或者俾D假野, 驗極都係陰性
大家都係其他病病死既, 唔準散佈恐慌
解封咁大家咪可以返工返學啦
GDP GOGOGO

就嚟冚球剷 啲金升到癲

屌，連登你而家居然連Nigel farage都要吹奏

其實只係升返正常水平, 係呢幾年長期被低估壓低

1660

師父又贏

哩單都重要但冇人講

+x 派錢, victor 收返

俾師傅扑到應一應

侵侵既蓋洛普民調 首次達50%

之前入返過幾日就大棍上左

依單我諗大馬人預咗

今日大馬風起云雲湧
啲大佬忽然埋哂枱傾話
你google新聞就知

爺閪全面轉升 真犀利

【大師睇市】後市不宜看得太淡！
02月24日(一) 12:56

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，早前已提醒投資者大市或有回吐，有機會下試27,500點，甚至試補2月6日的下跌裂口兩萬七邊。由於新冠肺炎出現全球性擴散，引起市場恐慌，恒指周一(24日)低位見26,826點，要有心理準備仍需多一至兩日消化相關消息。

值得一提的是，金價周一見1,680美元水平出現調整，估計短線有機會繼續回吐，而美匯指數高位亦見回調，反映資金似乎已在避險資產套現，料港股「Chok落去」的時間不會不久，預多一兩日，下跌多200至300點就有機會喘穩。

大師又指，一些股份如部分5G概念股，雖然低開後倒升，營造「破腳穿頭」形態，例如京信通信(02342)及中通服(00552)可繼續持有。指數方面，主要由騰訊(00700)及內銀股拖低。不過，內地疫情似乎已逐步受控，中央積極推動工廠復工，料仍會有政策方面的消息，故後市不宜看得太淡！
－－－－－－

師父轉身

三師兄又可以磨墨

內地疫情似仿已逐步受控

其實點解可以禁止沽空

禁唔到師父金口就得

但原來 08年 美股都試過禁止沽空

搵返新聞，但係佢解禁當日跌7%

武漢肺炎疫情持續，花旗發布最新報告，指中國經濟活動或已恢復45%，後續將非線性加速恢復；疫情形勢雖然仍嚴峻，但或已跨過轉捩點。

【Now新聞台】武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部早前指，滯留在武漢外地人員可分批有序出城。武漢當局現宣布「滯留在武漢外地人員可分批有序出城」措施無效，指未經研究和主要領導同意發布。

戇鳩

DAB 都係咁
我唔係幾同意我既睇法

反口成功出到果啲真係好彩

唔好意思, 由於我講既野係冇經我大腦思考過, 所以大家當冇聽過

痴撚線, 支支分裂左？

馬哈蒂爾辭左職

亂了亂了

嗯, 貴黨真亂

聽日（2月24日）有可能係馬來西亞民主最黑暗既一日

馬拉咁大件事都係得一個post討論
真心有啲失望

香港人識閪馬拉咩, 個個都侵侵go go go既者

件事似乎冇咁簡單喎 好明顯有人自把自為

要check下走左個班咩人黎

公海po唔驚

真心唔認識大馬

呢期好多人吹奏大馬 second home

同馬來西亞一齊黎

老馬辭職, 擺明大把在手啦, 辭完職無論大選, 或者國會重新組閣, 佢一定知自己食硬你安華至敢咁做

一日未拎到 2nd home visa 前就乜有可能變，當日馬哈迪可以一上臺就宣佈唔認森林城市嘅資格，就要清楚知道嗰邊投資冇保障嘅，同埋係要預入咗佢嗰度筆錢走唔到，不過其餘嘅嘢政變嗰啲對日常生活影響照計唔太大嘅

大馬second home?

咁多頭髮嘅

暫時都係哎傳

武漢又封返

遲嫂: 因為識大馬朋友, 個邊政局不嬲都亂, 而且當地華人比香港藍屍更藍屍. 治安都唔好. 所以, 去大馬探朋友就好, 住就不了.

遲嫂: 果然兵荒馬亂, 最好有金. 本來D金都以為見頂, 點知仲有得上....

斯洛伐克總理係咪中左武肺？佢之前仲喺EU開過會架喎

點睇今次政變？
係咪大馬本土力量得勢？

因為師父已一金不留

見其他省無咩事咪放幾件生化武器出去搞吓事囉
反正完事係咪都比人問責抄家

同D 運程書一樣, 用番十年前張相

廣東準備復工啦

個勢禁好，師父實話自己未沽嘅

佢聲稱沽9左啦下 有無收埋係袋底就唔知 利申 無奶袋底

原來沽咗喇，無跟禁貼

Of course
ES都唔見2%

其實政治就係利害關係 大馬喺國際影響力咁低，唔理其實好正常

fb好多真心馬拉中華膠

共慘黨係佢地唯一精神依靠

師父真曳曳 老是常出現

一早就預料到

Cfu 真身係国師

你重有買咩貴金屬?你係邊道買?(唔係追,只係想知下)

爆疫症全球都跌
係支那先會升

燒山台灣 cfu大馬

玄學家李居明上載短片分享「口罩加持法」：結劍指手印發揮最大功效！

無子兄之前講嘅椰子糖其實有得諗

由上年開始一路等 等呀等 等左足足一年 終於等到佢受災啦!!!!!!

麵仔又開足燈力

支國供應鏈一斷
Tesla仲唔仆街
之前高位接貨嗰班

遲嫂: 馬哈蒂爾都老, 佢都係想做泊車仔畀佢心目中果位上嗟.....
一如殼王泊完車要還車畀黎瑞剛一樣.

遲嫂: 同本身馬拉人, 華人, 印度人三幫關係好差有關.
三個民族係大馬鬥餐死, 促使大馬華人既民族感強烈, 所以老粉紅特別多

但唔係講好安華咩？
即係佢心中人選另有其人？

師父午間一出文
香港瀨多五個

其實係咪後生嗰輩華人應該冇咁親共，反而對大馬有國民身份歸屬感？

我都覺得係安華, 亦係大馬華人既首選.....
不過, 大家見識過緬甸昂山, 究竟係咪真係work?

科威特 阿富汗 巴林都有中招
伊朗急起直追香港

學生投資方法（3個月plan)

食花生睇條友仆街

所以我好懷疑香港條數係咪真

香港某程度上少係因為好多都經歷過沙士
有經驗
如果冇的話分分鐘同日本差不多

或者係打邊爐家族引起大家警惕

以事論事，政府垃圾係一回事，但香港人本身嘅衞生意識就相對較高

同埋香港資訊流通下，如果有大量確診case 而政府隱瞞，實有醫護爆料嘅

睇人仆街最開心

淨係講沖涼、入屋除鞋依啲我哋認為理所當然嘅生活習，喺其他地方可能被視為異類架

之前都有師兄提過，歐洲亦冇咁興戴口罩、洗手，唔知中東會唔會類似

香港無限中出，檢疫到今日都係同冇做冇分別
未奶野前仲係冇乜人帶罩，日常生活固我
要滲透真係深喉到雪雪聲
除非香港真係大命到冇大量毒源體入境同埋咁巧合就係散播唔到

有沙士經驗唯一優勢都係話屋企廁所經常1:99洗
起咁近親情況下expose 長時間可以keep 住低命中感覺唔多合理

反而你話宜家佢都係要等到你出晒病徵先肯同你test，理論上就真係有可能延後個確診嘅

呢樣可以研究日本將來爆成點再推論

仲有就係香港喺減低人口聚集面其實唔差，無論學校、娛樂事業（包括埋咩演場會之類）、商場活動，有大型嘅活動都有取消 or suspend，那邊廂意大利唔係宜家石頭爆出嚟咁爆百幾個 case 出嚟，佢都唔敢取消意甲，中東就淨係朝拜聖城依吓已經夠晒佢傳染啦

師傅唔睇淡就大大鑊

究竟今晚美女會唔會玩deep v

呢個真係太大命
岩岩起黨鐵見到個口罩男訓低左
黨鐵職員都斯斯然唔知點樣處理
呢D風火時期冇相對程序，搬又死唔搬又死
一個唔該處理失當，好似伊波拉咁四散
然後再睇之前關口鼎盛情況，只能講係 marvelous

唔明點解日本1日確診仲少過泡菜 泡菜日日3位數咁上 意大利都破百 日本應該都差唔多情況爆上先係

日本好多病院都唔肯幫人驗
因為一驗左有野的話成間醫院會賺少好多利潤

但今日真係好誇
未開先跌800

而家睇勞動省咁白痴既公主號自爆
咁之前個速遞員同教授故事就好可能係真

即使如實上報; 上面都係唔理, 仲會叫你算吧啦, 不要添煩添亂

日本法律都係叫你受靶就受靶; 之前有單女人俾人姦, 然後一直平權
當時社會都係話佢麻煩製造者; 最後打左一段時間先判勝訴

超級強既社畜性格, 唔敢反抗權貴
分分鐘又係沒事兒, 非迫不得已都唔會自爆國醜

侵侵訪印，賣軍火
睇黎真係有心圍堵中國

南韓疫情失控 , 可能與沒有如廁後洗手習慣有關

除咗食狗肉之外有多個共通點

關鍵時刻絕對會含撚

今次真係師父同船

我朝早都係咁諗,前幾個鍾加左注又趺多百幾點

意大利鬼妹潮吹，跌一千點
美國鬼妹又係潮吹，道期插八舊

消息：政府將會用包機分批接載滯留湖北省港人

南泡800人中招，13軍人中招，7000軍人隔離。
意大利200人中招，封11城。
伊朗死多最多人。
科威特 巴林 阿富汗 都有人中招。

而家全世界冚球剷，偏偏師父轉太睇好。
真係臨天光屙一篤夜尿
江湖最後一個淡友，千年道行一朝喪

唔通要上演柴油cv對戰

技術性調整

金仔會唔會突襲

佢驚感染軍隊

港股避到師傅但美股避唔到佢一大棍

聽日好多野睇

王小彪

陣係識加價
減班咪令更多人迫同一架車

馬來西亞搞乜春啫
有沒有懶人包？
隻3082跌得好精彩

美國消息人士：香港感染人數是官方公佈數字的20倍

唔知堅定流

你有條件呀
國際貿易要有當地人先掂,有窿路,唔易買錯貨

所有阿狗都係無辜架

喺日本買堆罩番嚟香港炒起個價再賣番過去

有冇期貨？

封南韓都唔封支國

歧視

南韓分到香港人 所以做到封韓國但影響唔到香港人
封支那就唔撚識分 一係封晒 一係唔封

今日睇戲包咗場 又少咗個交流肺炎嘅機會

同印尼一樣
唔驗=冇
日本唔似香港 冇義務救治

驚！南韓39人朝聖團訪以色列 回國後28人確診武漢肺炎

係以色列交叉感染先返到黎病發？中東好似仲大鑊

股joy

最大果個辭職

長倉咪入來坐下

咖哩國冇艦載機，打唔到

米格-29 vs 殲15

宜家果個先痴線 3個鐘就爆

突發 數十名西貢隔離營難民不滿膳食 與職員推撞場面混亂

近一個月勁多人話買美股乜乜乜 諗緊幾時會爆 點知就爆左

人踩人 好彩新年時走曬 mpf都走埋

個人認為未到總統大選前美女都唔會fall
始終侵侵一路以黎強調美女創新高係佢成績

早一兩個星期升到懷疑人生 好彩冇轉番美股mpf

Mpf 學師父轉咗保本好耐

美股po有清蝕左十幾萬美金

連登股神咁話，睇到學生哥all in tesla個post擺明尾水，圖都唔洗睇

星期五加埋而家都跌4-5%，V彈翻1-2%都唔奇，早前買7522今日下午都走咗

仍欠一確認既大事

正股驚閪

指點迷津

我黎教女

有冇cap圖

X2
開心share

嗱，俾個池你班確診狗恨吓，我都算係咁啦

好撚提子

我怕被人打鳩咋

烏克蘭示威者襲擊運載武肺疏散者嘅巴士

講I'm japanese not chinese囉！

橫掂佢哋成日會認錯，成撚日오빠오빠咁叫我

Cfu又話三幻既

佢係咪講三萬thx呀

三萬thx

杜期 九舊

仲勁過加關稅

千跌

呢下個impact唔係講笑，特別係歐洲中，即係北美都遲早出事

出面美股版，輸兩球野

今晚重鎚利撚開心過追put, 20萬賺4皮。

聽日港股應該要千跌贈慶啦

當lihkg公海人人講美股, 就嚟料, 燈力唔會輸cfu幾多

當cfu吹雞買貨, 就要cash is king

點解 put 都輸嘅

今晚呢跌應該死得人多

sp

星期五睇公海有個話星期一再跌個倉就又比人砍

段久股神
澳洲廚房仔
輸兩球野

我都想有兩球野可以輸

美版成個波台輸波post

佢哋以「升無賣，跌就更加唔賣」嘅概念麻醉自己

你同無子兄話齋，等三年啦。三年後入貨

講完實自己就走先 其他人就坐艇

睇丁蟹逐隻逐隻跳落去又真係幾開心

師父呢獲叫人撈貨搞到世界末日

望住財經台d post 既回覆 我真係嘰一聲笑左出來！！！ by 麵麵

杜指打穿兩幻八即彈

好耐冇入財經台公海
有邊個post特別好笑？

杜期最低28001，大戶睇住嚟造

貿易戰美女有冇試過千跌

8月試過最多單日800

啲財演見睇跌就吹跌
話會見道指會見272

唔似師父有遠見，跌市話會升，升市話會跌

電腦盤啦屌

如果學18年炒債息咁隊既話 快快手10%唔奇

如果穿282的話
真係會見到272

人玩美股
連登仔比美股玩

傻散係咁

傻散

師傅\|/

原來麵仔係出面開post 唔夠，仲入美股post 話正股驚閪

佢忍咗咁多日唔出嚟，算係咁了

結果咪死到訓係度

佢今日GEL到癡線,佢開個POST續個續個回

麵仔留正股驚閪咪因為雷蛇你個reply
依加屍橫遍野

鍾南山：武肺應該不會像流感每年爆發

世界第一個武漢肺炎彈珠台上線了

我覺得係

雖然今次疫情仲未過，但係大家有冇諗定點應對下一次嘅疫情

冇得預喎，最多就話以後定期收集一啲食物、食水、衞生用品放屋企嘅

正正就係做呢啲嘢，淨係買定衛生用品都贏人九條街啦，唔洗出街排同搶

【新型肺炎/官方措施】日本政府在2月24日開了新型冠狀兵符感染症對策專家會議，專家們呼籲大家留意以下：

・儘量少去人多的地方。儘量取消多人集合的活動。
・只有輕微病狀的話，不要去醫院，在家療養。
・如果持續4天發燒，呼吸困難等病狀出現，先打電話至政府熱線，不要直接去醫院求診。

東京及其周圍地區的醫院接納鑽石公主號的感染者，感染症病床已不夠，需把病床留給重症感染者。專家們亦考慮到現在社區感染會繼續擴大，將來1-2星期的期間會成為最關鍵的時期，因此需控制感染者激增，避免多人湧到醫院的情況。

中招留返係屋企準備滅門都似

咁sp有錢接貨又唔驚嘅

咁出係點出?交易場就去返交易場?鑄幣局又會係去邊賣?
btw,鋰?lithium?唔係好reactive既咩?

BNO 下議院開波

CALL PUT都紅

東京奧委會：「 如果戰勝病毒 成功舉辦奧運 日本人將名留青史」
唔識日文,內容係咪真係咁好癲

師父又中

大致上冇錯

我批罩等撚咗成個月 今日先到

如是者咁樣搞奧運的確好有記念意義，但唔係宜家講出嚟囉

好似o的日漫情節咁
好熱血咁打一場仗

課長組長 :
每位, 我地取消晒所有12點後酒會
(12am後)

24小時留哂係公司最安全

呢句真

早兩日有位師兄弟話美股什麼指標有倒掛，要小心神準

高仕文睇黎唔係好滿意佢以前份報告被政府拎黎做擋箭牌

巴菲特：11歲已開始買股 周一冧市「是好消息」

所以巴老唔會失手 因為連燈仔永遠唔妥佢
有雞先定有蛋先 定係因為連燈仔燈佢佢先做到股神

呢件黃金壽衣

意粉早輪未燒到埋身，左膠大愛對支鬼，家陣完全另一個樣 不過全球排支由舊年開始，再輸出病毒，支禍已經係全球共識

咩嘢壽衣咁難聽呀？ 係黃金甲，想搏祝福呀？

miss左指標早知近熊

捷克總理發高燒兼呼吸困難入咗廠，唔知係咪中招？係就大撚鑊，佢早兩日同歐盟領導人開會嚟，即係嗰日出席嘅全部有機會賴嘢

即係解藥嘅開發進度可以加速了

唔係斯洛伐克咩？

除咗準備中肺炎之外唔知仲準備咩好

咪臭係!
Callnowyeah大撚膽

記錯，你啱

但…如果
如果打輸病毒 取消奧運 日本人可能得返歷史

倒掛都唔係今日既事, 之前都成日倒掛鳩勾
最後跌一跌又升返哂

即係經濟要開始復甦了

寧願閉門作賽都要攪奧運。
其他國家因為安全問題唔帶隊，中國今次一定成為大贏家。獎牌榜龍頭。

我係中國人呀屌！

中國式奪金成功左, 只要冇哂對手就贏啦

歷史只會記抵勝利者，第時只會記得支國係金牌榜龍頭。之後旅發局又開條幾千萬大數邀請金牌運動員來港唱幾首歌，跳下舞。

大生意來！

杜指千跌過一下

但係恆指夜期咁硬淨

宜家夜晚應該係程式盤多？開市時升咗上去跟住就收工了，然後第二朝先「瞓咗冇睇，尋晚幾比幾？」

聽朝

Lord Goldsmith寫俾英國內政大臣關於BNO平權信件內文曝光

The letter was sent 10 days ago. but Lord Goldsmith has not had a reply. He concludes that the govt CAN extend residency rights to HK nationals, if it chooses.

屌

【另類指標】沈振盈：恒指料反覆 伺機吸納
02月24日(一) 07:45

港股急升後出現回吐，走勢並不意外，皆因自本月初低位26,145點起，整個升浪漲幅逾1,900點，就算回調1,000點也屬正常。以技術走勢分析，恒指已回補2月12日的上升裂口底部，約在27,300點水平，兼且又發揮100天移動平均線的支持，跌勢應可喘定。
當然後市方向仍要視乎新冠肺炎疫情發展而定，但最壞情況估計在26,800至27,000點，即2月6日的上升裂口也能止跌。
至於玄學方面，本月14日指出：「至於未來一周的股市，在日子推算上仍是反覆，周中略作回吐，策略上仍是候低吸納為主」。而上周大市確實先升後回，星期一升至28,055點之後，反覆回落，周五跌至27,265點低位喘定，從高位計下跌約800點。本周的情況仍是反覆上落為主，周中之前大市仍要試低位，但估計指數會在27,000點附近見底，下跌空間不會太大，策略上仍是要伺機低吸。
本周每日的股市走勢預測，
周一(丁酉日)屬天干屬火地支屬金，火剋金之局，走勢向好；
周二(戊戌日)是天干地支皆屬土，全土之局，反覆上落。
至於周三(己亥日)為天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆偏軟；
而周四(庚子日)則是天干屬金地支屬水，金生水之局，好淡爭持，先升後回。
最後周五(辛丑日)為天干屬金地支屬土，土生金之局，止跌回升。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

Dow 30 27,960.80 -1031.61 -3.56%

【專家教路】沈大師：唔會落得太深 港股26500見支持

港股今日再跌近500點，歐美股市早段亦急跌，外圍風高浪急之際，訊匯證券行政總裁沈振盈「沈大師」表示，認為後市不會落得太深，預計恒指跌至26500左右會見支持，「我就suppose唔會穿2月個低位，即係26100。」

他指，投資者對後市不宜太悲觀，「一路都講啦，呢個疫症擴散得咁快，但殺傷力冇咁大，所以唔會令市場太恐慌。呢個Round，如果講疫情因素，已經係反映咗。」當然，由於疫症波及層面大，特別是中國，對經濟有一定影響，「但只要內地全面復工，加埋政策，相信個市唔會跌得太多。」

至於現時是否入市時機，「上次26000邊，我已經叫大家入市啦，可以入市啦，你可以睇啲個別股票啦。」他表示，5G概念股現時可吼，如京信通信（2342）、鐵塔（788），「你見中通服（552）今日都創52周新高。其實個市一路落就一路撈啦，都唔係太驚個市。」

大師又提到，2003年沙士後，港股大反彈，不過，由於今次市跌得唔深，加上資產價格不如當年般低殘，因此今次的後疫症大市，反彈力度將不及當年，「而家經濟仲有好多隱憂，到時反彈力度，就取決於環球經濟。」

黃國英:A股市場撈貨好時機

豐盛金融資產管理董事黃國英指，即使港股和道瓊期指有較大幅道下跌亦不需要太驚慌，並認為是A股市場撈貨的好時機，因為A股仍處於炒熱狀態。而道指大瀉是由於世界各地有疫情暴發，但市場情緒已經消化了中國境内的疫情問題。

他續指，A股市場現階段「跑得好勁」，而新能源似乎是大趨勢，如舜宇光學（2382）亦獲重估升浪。另外，他亦提醒現時不宜短炒醫藥股，因為一般人都不懂得選取，而受惠疫情的應該是疫苗並非一般醫藥。

而股票部署方面，黃國英表示較為看好A股的工業版塊，因為市場信心趨向相信中國經濟體系穩陣，在疫情全球化的發展之下，中國會相比其他國家恢復更快。黃國英對香港股市則較為看淡，特別是租賃公司便更為慘烈，由於恒指成份股的香港公司大多與地產有關，所以港股部署唯有炒股不炒市。

蘋果日報將師父同黃腳鷹一前一後放喺同一篇文入面
屌，明知兩個前世撈亂骨頭，
蘋果日報仲咁樣做，有何居心？
callnowyeah

重點又要磨墨

嘩，又係時候入返注熊

死囉，隻毒會變異加強殺傷力

伊朗死得人多正常。美帝禁運，佢根本冇醫療器材同葯品，神棍政權亦唔會投放資源去醫療系統，差唔多一中就係見真主

會民變…
想避免要製造外敵…會明目張膽襲美
If this to be real…而美國強硬回應既話
油價……
對支那完美風暴可能將只欠大壩

反而而家冧大壩又多難興邦架啦，武漢入面啲人都已經癲撚哂
睇下幾時要食屍體啦，到呢日就差唔多夠鐘啦

可能食緊我地唔知...

啱啱碌 youtube 見到原來荷蘭都幾進取，其中一個 MP 明言樂見臺灣遲早成為另個國家，但只係唔能夠太激烈、過快推行

777 前面助攻，習總垃圾防疫補多腳，幫晒臺灣得分

twitter 大紀元話有人被捉去活生生燒死了

師父\|/

唔識法文，如屬實，法國等爆發

cfu 嫌死亡數字增幅唔夠多，依鑊真係 rip

仲要加長

晨早流流要我磨墨
唉，生靈塗炭，罪過罪過

師父，收手啦
已經死左好多人喇

隻毒1000%一定會變勁左
唉，師父殺生太多，罪過罪過

咁多位沈門清琴晚美股跌左少少
大家仲安好嗎

意粉痴支共，以為一戴一露搵到錢，點知係條黃泉路，對支共有敵意同唔信用嘅冇咁甘，台灣美帝擴散冇咁利害，同支共埋堆深知支共手嘢嘅，割得快都唔會爆鑊，俄佬同北泡，就係呢啲想搵支鬼錢嘅國家全部爆發，南泡、意粉、伊朗、日本，歐洲陸續有嚟，法國、德國唔會走得甩，仲有日落國

美帝如果而家行香港民主自由法案
制裁香港，又行禁運的話，
港共醫院無美帝醫療科技儀器
咁下場咪似伊朗咁 ....

麵神why you are here

請入內堂用茶！

冇乜事喎，冇股票，之前以經賣哂取消牛牛，轉咗離岸美帝券商，買咗啲ETD only

跌到仆直仲好，美股太貴，到時慢慢收集

見到大家仲安好就好了

Why you here

唔會禁運香港嘅，放心，最新消息6月香港民主人權法第一次review，會制裁港共官員同支聯辦港澳辦，係睇人數

郁唔到黑警嗰吓弊

同埋依場疫症有少少打亂咗其他國家通過Magnitsky Act 嘅步伐

可以blacklist港共狗隊，旅遊及移民列入不受歡迎，之後有國家跟隊就得

最好列入恐怖份子不過可能性唔高

Donald J. Trump

The Coronavirus is very much under control in the USA. We are in contact with everyone and all relevant countries. CDC & World Health have been working hard and very smart. Stock Market starting to look very good to me!

開始托市

早兩日侵嘅老友親戚入哂熊仔，幾百張睇跌期指，平哂倉，又出口術

如果唔係咁早更新而係今晚先更新唔知會差幾遠...
定今晚update一下?

why you here

根據今朝twitter消息，美帝會將3M等等藥品保健製造商生產搬返美國本土，長遠睇美股跌到合理價格水平，仍然係投資首選，始終技術科技領先世界，投資呢啲公司長期點都好難死，係買入價位唔好太多溢價就得

青海省投3境外債宣布違約下巿 債權人斥避責 分析：債務處置機制不健全

支企公司，支共國債都敢買，老散嘅話可謂壞腦，如果華爾街撚屌唔同，唔係自己錢，有回佣，冇成本點解唔做

但有啲半導體精密零件都仲係要靠三星LG Sony
你話係咪完全唔影響我又唔敢肯定

WSJ：解放軍透過美國大學竊取情報

波士頓大學著名物理學家史坦利(Eugene Stanley)毫無警覺收了中國軍方一名尉級女軍官為研究人員，他說：「我對政治一點都沒興趣，我是科學家。」

日本有一位武肺確診者為JR站員

[台灣發大財] Apple將部分產品改到台灣製造 不再買到中國製AirPods！

以蘋果咁奶共黎睇
到時有冇可能係實質上mit
但佢寫mic

支那式年金, 一開始拎左你兩億個之後每日還返10萬個比你

應該係咩都唔敢講 講錯半隻字監都有得坐

唔會 台灣當居執法
另外稅務問題 冇可能自殺

好似係相模原站

IG 跌百幾點
我個嘢壞左

麵仔成晚都gel哂頭
差唔多喇跌百幾點

麵神地圖炮

痴鳩線期指倒升嘅

因為全世界仆街代表中國強大, 好似係

媽咪麵既威力不容忽視

有啲想call 隻1299
成個月跌到殘

個市比麵仔搞彎哂

綠燈 有冇睇錯

A股托完咪又係要跌

自由時報電子報: 蝗蟲還沒來！中國秋行軍蟲大爆發 2億畝田受威脅.

Cfu話26800見短底又唔信人

我屌你老母咩！！咁都仲托 係咪on9！！！！

屌你啦 重傷吖 仆街

磨死佢7500

買牛未

比你呢句嚇親食左佢算

[突發] 意大利採取香港式封關

個post入面有人指出
因為意大利簽左神根公約
歐盟冇邊境冇得封關
如果咁的話又解釋到點解意大利封唔到關

佢咁支持師父, 先問下佢有無真金白銀支持

內地開始直接燒仲有呼吸既病人

你個仆街咁毒

不嬲都係咁講, 要封就全歐盟一齊封, 淨係意粉封係冇用既
佢地歐盟既關仲方便過大陸過關

英國啱啱脫歐可能真係避過一劫，但都仲要睇佢哋點對待大陸人入境

美帝開市再睇算佢要反彈，開市再追少少應該無問題，冷靜下個人都好

呢個疫症擴散得咁快，但殺傷力冇咁大，所以唔會令市場太恐慌。

4xx個失蹤武漢人

好敬重淨衣派, 會好真金白銀支持師父

師兄我地係沈門污衣派?

Boom

麵仔入嚟問好，你哋仲一個二個走去接招?!

似

緊跟 cfu 步伐火中取栗

沈氏理論

不過喺黨報文匯佢又講4月最差，穿22000都可能

問你死未?

師傅呢排唔係做大好友咩
今日佢應該有餐茶飲吓喎

懷疑cfu同shithole一樣有分身，唔同媒體預測差天共地，真正係開乜都唔會輸嘅

豬年預測, 鼠年實現

明明以前佢叫人買貨就應該直插，點知而家插一兩下又彈

今日五行係反覆上落
最近我緊貼師父一週啟示

五行都幾有參考價值(一係中四錯一，反之中一錯四)。我等緊師父大發神威，make 沈門 great again

我完全skip 咗佢

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好彩見到你個句走左

A股托黎沽

轉世靈童

火中取栗

見到回就係等佢開po

跟足師父五行定時定候出手

關鍵時刻
絕不含糊

有冇可能會復課
呢個政府咩都做得出

港女

已開定下期

沈陣營第三百一十五期 - 淡友拗腰HSI見29000，唔會拗斷腰骨 by 沈大師

港大微生物學系講座教授袁國勇在本台節目《千禧年代》表示，湖北醫療設施近乎癱瘓，接送滯留當地港人返港是基於人道考慮，並非只是醫學問題，他認同要做好有關港人返港後的檢疫安排。他說，湖北以外地方的疫情控制得很好，深圳只是隔日出現確診個案，又認為現時討論停止圍堵政策是絕對錯誤。

袁國勇又說，要採取措施將社會回復正常要摸著石頭過河、一步步來。他說，如果決定開學要先由大學開始，而每次轉變措施應為期兩周以觀察最新發展。

行政會議成員林正財在同一節目說，內地當局樂意協助港人回港，但接送他們到機場的交通環節屬最大困難。另外，滯留港人意願不一，認為問題並不在於內地當局是否容許他們離開返港。

林正財在節目後說，疫情至今兩個月，見到市面及食肆人流漸多，認為市民應學懂正確衞生意識，政府應考慮不再一刀切將運動場所封閉，但建議暫時不要重開有關更衣室。

出面學校開始吹風話3月16後唔會再停
會復課
睇黎政府想賭一局搏唔會再爆

【專家點評】黃國英：別過分看淡港股 薦瑞聲舜宇美團
02月25日(二) 09:35

美股大跌，不過港股周二早間跌唔落，並曾倒升。豐盛金融資產管理董事黃國英表示，周一夜期在26,400點水平守得好好，意味此水平支持力度不俗，加上人民幣保持較強走勢，或反映有資金流入中國市場。

他指A股已進入大牛市，且中國除湖北外的新冠肺炎疫情受控，現時市場反而對日本和南韓處理疫情信心不足，所以當環球資金選股買，中國工業和供應鏈的風險可能最低，瑞聲科技(02018)和舜宇光學科技(02382)最為值博。另當中國疫情繼續受控，美團點評(03690)的值博度亦高。

現時市場對中國控制疫情和透過貨幣政策救市具信心，因此大家不要把港股和A股看得太淡，不過博恒指意思不大，要揀股買。

美股方面，他認為有機會延續過往「慢升急調整」的趨勢，拆倉過後跌勢很快喘穩，但也不要期望大幅反彈，因最大隱憂還是萬一肺炎疫情在美國社區爆發，會引起大亂。

雖然美股偏好，但日股和歐股仍然勢危，因投資者對歐日以貨幣政策救市欠缺說服力，所以環球股票指數的表現不會太好。
－－－－－－

cfu吹雞買貨市場就相當凶險。衝入去瞓身隨時渣都冇

目前609億成交量，似托住走貨喎，正常呢啲鐘數好少過500億喎，古怪

抵跌錢比大DODO

入咗結算

真心勁

分分鐘害死人，最穩陣係用視像教學，學生login入server，教師用streaming教學，唔使一定要個人到現場

誠哥隻ZOOM

Zoom Video shares climb as investors see the stock benefiting from the coronavirus outbreak

Zoom Video shares traded inversely to the rest of the U.S. market, which sold off sharply as the number of confirmed coronavirus cases outside China surged over the weekend.

“Zoom Video’s going to go up every day since they can barely meet their orders,” CNBC’s Jim Cramer said

仲有兩日期結
唔玩算數
想DT都完全無位入

教育局及考評局下午開記者會，講述有關學校及文憑試的安排。消息指，當局決定採納第一個方案，即文憑試各科筆試如期在3月27日展開。

根據考評局早前公布的第一個方案，文憑試各科筆試及英文科口試如期在3月27日展開，體育及音樂實習考試延至5月舉行。中文科口試延至5月18日至26日舉行，而放榜日期就會延後至7月15日。

教育局局長楊潤雄及考試及評核局秘書長蘇國生下午 2時會見傳媒，公布有關學校及香港中學文憑考試的安排。

真係黐撚線, 我都頗肯定三月個疫症唔會完, 點博?

考考吓試前後左右是但一個咳兩吓
個心都離一離

我考就肯定除撚左個口咳瘋狂咳

干擾戰術，考試既時候狂咳嚇鳩其他人，令人地無法專心答題

要每個座位好似一蘭咁獨立隔開先得，仲要離開2米外，不過可能唔會做，驚學生出貓睇唔到

依家係dse照考，其餘課照停，大機會係隔鬆啲加埋課室考，調埋其他老師做監考

支共真係亂鳩咁嚟，桂民海「被入藉支那」咁撚樣都得，瑞典唔搵歐盟肥婆同馬克蟲問吓點撚樣搞？

問德法兩國點解決黎都o徙氣
佢地只會叫你尊重桂民海意願

港獨

（殘體網站）

師父越來越瀨北水

歐盟有責任保障成員國公民權利，咁撚樣「被入籍」，唔出聲唔反制咁呢個組織有條撚用？及早摺埋佢喇

試吓將個美國公民「被入籍」支那，睇美帝點反制？

求retweet

已retweet

政府若不瀨嘢 該多沒趣

每一步都係錯

步步都係錯就唔係咁簡單，咩人做mc題可以全錯？

身法比肥佬更快

根本喺泰國挾桂民海，除咗瑞典自己做啲嘢之外，歐盟屁都冇放一個

全錯嗰個其實必定係狀元黎，唔知正確答案唔會題題都錯

Sweden’s former ambassador to China has been charged with “arbitrariness during negotiations with a foreign power,” over her involvement in a series of unauthorised meetings related to detained bookseller Gui Minhai.

2019-12-09

造謠假新聞支共敢認第二，冇人敢認第一

資訊唔透明，政府誠信唔可靠，謠言係獲得資訊最低廉嘅途徑，適合會思考嘅人，而唔需要有人認證係咪謠言

丹麥完勝

twitter僵屍帳戶只係2蚊個

搵個engine佬出黎講肺炎, 同政府搵個好大嘅律師做醫管局主席有乜分別

cfu咁樣一把年紀，仲搏哂命想撈個5毛大隊長做，拍住胡錫進，搞到沈門都有啲尷尬

一路都講，師傅唔喺藍絲咁簡單，平時小駡大幫忙，到關鍵時刻絕不模糊

連登CC台睇得多真係會變弱智
呢期瘋狂片緊細良同沈旭暉, 睇黎老共真係好驚泛民大舉進攻功能組別

呢個工程院長都紅都出汁，你當佢影響力同以前曹宏威咁囉

加持口罩 即刻跟住做先

連登cc台係一個笑話

支那到有貨嗰陣 仲有活人先算

問題係方向太單一，如同燒山一樣，即使論點好logic,但係差少少就會錯晒

●２４日，香港政府は，日本から入境する旅客については，香港居民・非居民に拘らず，条件が許せば，香港入境後１４日間は家の中（滞在先）に留まり体温を測定し，及び外出の際には全行程でマスクをする必要があることを提案する旨発表しました。

翻譯
在24日，香港政府發表了以下建議：由日本入境旅客，無論是或不是香港居民，在條件許可的情況下，在入境香港後請留在家中或酒店14日，並測量體溫。另外在外出時需住程戴上口罩。

爺西上返3000

其實師父進入左自己既迷幻宮

由-2%上返黎

樂宜BB仲未死咩? 唔係俾師父吸乾左?

樂怡
好耐冇丁過

舊圖

新冠肺炎肆虐令中國置業需求延後，近期各省市推出的房地產調控政策由放鬆土地出讓政策，續漸轉向刺激買樓需求。據內地媒體報道，杭州市提高人才購房補貼，給予A類頂尖人才「一人一議」最高800萬元人民幣(下同)購房補貼；B、C、D類人才分別給予200萬元、150萬元、100萬元買樓補貼等。

此外，對全球本科以上所有應屆大學生，在發放本科1萬元、碩士3萬元、博士5萬元一次過生活補助的基礎上，再給予每年1萬元租樓補貼，最多可享受6年。

比錢你買樓

邢仁涛：爆料武汉肺炎已死20万而不是2千(组图)

冇辦法得知真實數字
反正我就信了

一個神棍叫你戴口罩vs醫學專家叫你唔好戴口罩

呢個香港

托市托到咁

又玩左手交右手維持樓價net off左筆數 引人比錢買

有數計

換個背景，係個巫族有個巫佬起你個口罩到落法
即刻驚到標屎啦

等如當年霍亂大家叫你燒符水

【獨家】 形同獲221席支持· 敦馬或設立「聯合政府」

獨家報道：余秘葉

（吉隆坡25日訊）本報探悉，隨著各政黨於昨日紛紛表態，形同獲得221名議員支持的過渡首相敦馬哈迪，傾向於設立一個包括朝野議員在內的"聯合政府"。

據瞭解，敦馬面對的問題是一些政黨即巫統、伊黨以砂政黨聯盟開出的條件是，只要沒有行動黨在內，他們才加入這個新政府。但是，消息說，由於有221名議員可以選擇，敦馬可能會組成一個沒有黨魁在內的新內閣。

換言之，這個聯合政府並不僅限於原有的希盟政黨和盟黨（沙巴民興黨），也會包括原本在野的國陣、伊斯蘭黨和砂政黨聯盟（GPS）。

國際伊斯蘭大學法律顧問聶阿末教授在受詢時認為，如果馬哈迪獲得近100%議員的支持，他不但可以再次出任首相，而且有權委任任何政黨人士入閣，組成聯合政府。

玩到咁絕

國之將亡。。。

「特」式救市！特朗普9月推中產減稅方案
02月25日(二) 17:04

外國傳媒報道，美國總統特朗普將於今年9月公布新的減稅方案。值得留意的是，總統大選將於11月舉行。

美國國家經濟委員會主席庫德洛近日表示，特朗普的減稅政策2.0版將於9月公布。據他介紹，特朗普的方案包括對中產階級再減10%所得稅，預計將包括一些條款，使根據《減稅和就業法》臨時頒布的若干條款永久生效。
－－－－－－

【果燃台4:30pm Live】衞生署到北角福慧精舍佛堂採環境樣本 洗手間水龍頭、跪墊、經書呈陽性

可致命的武漢肺炎疫情在本港未受控，昨日（24日）增至81宗確診，其中6宗與北角福慧精舍佛堂相關。昨日另有2宗初步確診，其中1宗都牽涉佛堂。據悉，本港今早再多一宗初步確診，患者是24歲男子，正在律敦治醫院留醫，等待衞生防護中心覆檢。他未曾到過福慧精舍佛堂，但其母親是曾到佛堂、昨晚初步確診的55歲女子；其57歲大姨更是昨日衞生防護中心公佈的確診個案。若該男子最終確診，將成為首位未曾到過佛堂、但其確診家人曾到訪的個案，顯示佛堂或有二代傳播。

今舖真係送佛送到西

以後不經北角了

易沽易沽

港島區都高危

邊有得你避吖

同六合彩一樣，唔中就係唔中
人生失格

法國凱旋門
抵肺炎爆

大洪水2.0 黎
專滅左膠藍絲

日日都北角轉車

美期今朝彈完 依加回返一半

武漢肺炎有人驗撚左8次 先驗到中招

養和醫院60歲女子初步確診 曾參加飲茶及婚禮！

呢次真係死全家

北角殺到去大坑

毒撚都出事 今舖我真係中肺炎了

屌你歧視毒撚

戴口罩條友咁似師父

似唐英年

隨著新冠肺炎持續，中國官方通報的數字雖呈現「下降」狀態，但疫情擴散全球，讓世界衛生組織（WHO）原先僅計畫到北京探查，最終仍決定讓專家小組進入疫情中心點「武漢」，卻沒想到專家在記者會上表示自己並沒有進入武漢「髒區」，引發外界一片嘩然。

根據《彭博社》、《華盛頓郵報》報導，前往中國考察疫情的WHO專家團，原先設定北京為會面點，但因疫情擴大臨時決定進入疫情中心區「武漢｣，然而24日在北京召開記者會時，世衛助理總幹事、加拿大公共衛生應急專家艾爾沃德（Bruce Aylward）在會中表示，中國的確診數真的在下降，完全符合中國在24日的最新報告，新冠肺炎確診比例比前兩周下降80％，「還盼望各國學習中國控制疫情的經驗」。

在記者會接近尾聲時，艾爾沃德被問到，按照規定去過武漢的人都需要強制隔離14天，結果卻傳出他要趕著去搭飛機的消息，沒想到艾爾沃德卻回應，「我沒有去過武漢醫院任何『髒區』（Dirty Area）」，這樣的說法讓在場人相當震驚。

華盛頓郵報北京分社社長弗菲爾（Anna Fifield）在推特上表示，「當我問他為何不需要隔離，他卻告訴我他沒有去過人髒區，而且早上已經有接受過檢測，然後就離開會場趕著去搭飛機了」，這樣的人是一個世界流行病學家，卻做出這樣的榜樣

如果美女今晚又跌的話
應該好多人全軍覆沒

咁到時可以入貨了

之前升咁多就係升黎跌

道期又穿28000

咁易俾你估到就唔係食神啦

白子兄睇路，雖然Tenerife 係外島

病毒真係可以依附喺物體表面生存 屌那星手套廢老又要搶

呢隻唔係人造生化武器打死都唔信，天滅支共

呢輪肯定冇人敢去call G，真係做G都唔掂

如果可以依附物體表面生存的話
真係冇得防
你帶出街o既全部野都有機會係病毒溫床
銀包,鑰匙,紙巾等等

點會冇，爆到你唔信
根本冇活雞入口

用口罩找數？

要做肺炎俠先得

全盛時期一日可以中幾多次肺炎

佛經、水龍頭同跪墊都話呈現陽性

尋晚死ser入唔切 食得唔夠足

陀地爆

水龍頭出d水

啱啱搵相好 超多人行黎行去 星期日長洲咁撚樣

我琴日知啦！
班鬼佬飲酒都講起。
無得驚嘅，我只信酒精抗炎

啲意大利同法國佬所以咁撚多歐洲佬都憎佢哋就係咁撚解，都係dickhead嚟

姐係隻手掂完任何嘢都要洗手，一摸到眼口鼻就gg

白宮指中國禁 3M 口罩出口至美國 將撤回四間醫療廠方轉陣美國生產

Tenerife 正吖 陽光與海灘 又可以上山睇雲海

宜家，不了啦！去法國我都有啲驚，咁撚近意粉

曬黑d
因住排華比人扑濕

漏咗，係水龍頭開關 水就唔怕流咗去，飲嘅實用濾水器過濾再煲滾，唔驚

用條脷嚟畫訣

不嬲都曬到好黑， brown朱古力咁, 無問題嘅!
啲歐洲佬不嬲都以為我韓仔

風頭火勢去call g？

屌你老味ceo話要買手套，我話燒嘢食bbq嘅一次性手套有幾包，都百幾二百個，係睇吓使唔使買醫生用外科手套

無子兄先做到，9.9難度

沈陣營第三百一十五期 - 淡友拗腰HSI見29000，唔會拗斷腰骨 by 沈大師